Merry Christmas to 義士們！

其實就是咁的，我同個朋友就打算寫信畀義士們，祝佢哋聖誕快樂之餘都同佢哋講我哋記得佢哋㗎！但單憑我同朋友兩個人可以做嘅嘢唔多，希望可以召喚到被選中嘅朋友們幫忙～～

麻煩有興趣嘅朋友可以telegram 搵我，怕羞嘅朋友想自己寫入去都無問題

以下係義士LIST：

梁天琦 囚6年
盧建民 囚7年
黃家駒 囚3年
莫嘉濤 囚4年3個月
鍾志華 囚3年9個月
何錦森 囚3年9個月
霍廷昊 囚3年8個月
陳和祥 囚3年5個月
鄧敬宗 囚3年6個月
李卓軒 囚2年9個月
林永旺 囚3年8個月
葉梓豐 判入教導所
吳挺愷 囚2年4個月
鄧浩賢 囚2年10個月
楊家倫 囚4年9個月
許嘉琪 囚3年
薛達榮 囚3年
麥子晞 囚3年
楊子軒 囚3年
連潤發 囚3年

寄信需知﹙from Facebook Donna Yau﹚

【信件收集】
1. 寄信前請務必確認信件付足郵費，根據郵局政策，不足郵費的信件會被銷毀，為免你的信件送不到天琦手上，千萬要付足郵費
2. 寄給天琦的信件請寄到義工收信小組的信箱地址：郵政總局郵政信箱 8632 號 P.O. Box 8632, General Post Office
（其他囚友可寄：星火同盟 尖沙咀郵政信箱98529號）

【動筆前須知】
可寄：
1. 不大於 A4 的信紙；信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙
2. 沒有貼上郵票和貼紙的一般明信片。如要寄明信片，請將明信片放入信封寄來，義工會再處理
3. 畫上圖畫的信紙
4. 賀卡、生日卡之類，但不可以有音樂、立體、特別剪裁、金粉絲帶等裝飾

不可寄 —— 寄了也只能存放在天琦的「私人物件保存處」，直至刑期完結
1. 日曆
2. 含有賠率的體育新聞
3. 直接列印的新聞。如想寄新聞又或評論文章予天琦，請在文章上下寫上專給天琦的訊息，這才會被視為「個人信件」，獲准接收
4. 貼上郵票和貼紙的紙
5. 信紙上，不可以有金粉等裝飾
6. 錢
7. 郵票
8. 回郵信封
9. 小卡紙，如書籤、咭片等
10. 仔細描述監內情況的內容

【義工收信小組處理信件程序】
1. 義工會先打開信封，檢查信件內容，保護天琦個人安全。
2. 部份信件或會暫時留下，並供天琦日後再讀。
3. 義工會在每頁信紙寫上天琦在囚編號。
4. 由於「在囚編號」是個人私隱，義工不會公開，因此才會要求各位寄來讓我們代理。
5. 義工小組承諾絕對不會外洩任何私隱。

【當信件去到懲教人員手上】
1. 職員會檢查信件內容符合規定；如信紙有貼紙，貼紙部份會被剪走。
2. 信封會被扣起，職員只會交信紙給天琦。
3. 如天琦有原因要取回信封，查看回郵地址，他要先申請；因此，如欲收到回郵，請將你的回郵地址寫在信紙，方便天琦。

【回信】
基於各種限制，天琦未能一一回信，寄信人很可能收不到回信，敬請見諒。

補返先，因為要就返星火做嘢，加上聖誕截郵等等因數，條telegram link 只會開放到12月2號

睇錯以為你要返火星

訓啦你
睇實你條女啊

仇阿達會寄聖誕咭畀佢地嗎

推一推，有無人幫手呀